期指1蚊1點會唔會多左人玩？

10蚊點真係好刺激，幾分鐘無左成日人工，肛交所出1蚊或5蚊應該大把市場

贏埋都唔夠比手續費

10蚊點算多咩？

利申：冇玩

咁你玩下就知
大期仲刺激

買一手價外3000點遠牛熊就有同樣效果

黑期有，btw你想玩1蚊點嘅不如買7200 算

10蚊都覺得多
學咩人玩期指
1蚊1 升100點都係得100蚊 晒時間

開十張就10蚊一點啦

玩法唔同，追沽追渣，成個玩法唔同西
10蚊點追5張已變大期，好難控倉

咁你同美股1股1股咁買有咩唔同
要玩細d 仲有國指比你玩

裝plus500 買期指已經可以1 蚊1 點
小本大利

100蚊點都夠膽玩
有冇教學，等錢洗

兩張大期

點玩,點開戶

put 佢老母臭Hi

另類賭場

明明期指就係為槓桿而設
你咁玩法不如2800算啦

買1手2800，1點=5毫子添

攞黎練手感？ 定純當玩具咁玩

CME mym 應該岩你需要

一點0.5 usd, 按金 只係300 usd 一張

自行google broker

Option long call long put
任你玩 大又得細又得

冇可能
到時邊個仲玩牛熊
點呃散户錢

小學雞

想搶澳門生意？